基爾：嗰2隻鬼黎 由佢死啦

用自己意志講嘢？

唔係嗰兩個 又係邊兩個

基爾交友po最少仲有多三年玩

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

wa

save10

save8

基爾sir係咪灰咗？

七個月果個都似

基爾同劉祖迪一樣 露曬底

十二個救火的少年

Hacked

#649
基爾
• 1h
關於幾時出返嚟
會因表現減 但就唔存在扣假
不過會扣之前坐嗰130日

7個月嘅就下年3月
二年就2022年8月
三年就2023年8月

唔係輕判 代表律師都話算重
未講送去邊度坐
但都會係喺中國坐完先返香港

坐完返香港再坐 多謝時事台

#21
基爾
• 33m
傻鳩黎 害完人依家自己坐最耐

靠 #Save12 上位嘅某連登會員講到坐3、2年嘅鄧棨然、喬映瑜係鬼抵死，咁當初就唔好懶偽善咁係到 #Save12 啦，記得整 #Save8 膠卡哭喪啊。 )

/26967

算啦
勁撚慘

真係太恐怖 香港人都係搞笑居多

條狗公終於沉唔住道氣

條友分分鐘係特務嚟

係咪PR公司分化我地黃絲

基爾好波

都係攬鈔巴好

咩意思
日日出post save 12
之後佢屌個搞手？

波台又贏
基狗又係另一個撚廚哥 借手足上位
屌左咁耐終於現形

仆街到

攬炒巴做過啲乜？

狗公終於露

save 0 因為佢哋認罪就唔係黃尸手Joke 我哋黃尸唔會後悔 明明冇做錯點解要認 一定唔係同路人

呢d撚屌含撚啦 博上位

開個d所謂抗爭post
入面就喺度flirt女
時事台班人仲當佢神咁拜

入面可以睇今晚食乜餸

佢做咩

好賤呀

鑬鈔鈀

#save12-2

基爾真手足

手足

波台又再走得太撚前

CCtai唔敢入嚟

影都無撚埋

啲黃絲話樓主五毛

黃屍就有佢地份

link?

拉

.

不嬲都係假膠黎 真面目

樓豬又浪費咗個aCct

善用起底功能

樓豬又分化

起咗
唔覺佢有問題

起咗
你支畜五毛嚟
最鍾意周街放便💩

咁係你有問題

爾狗露底了

咩係放便
同埋佢有能力ban人？

啲支那狗鍾意係街痾
咪放便囉

感情台搵食狗毑黎，前ac都中意呃正評